有冇古風既歌推介，來來去去得大陸同日本?

有冇類似呢D古風推介

呢種係咪叫漢文化?

香港以前都有人作古風啦 滄海一聲笑 偏偏喜歡你 呢啲都好出色 不過依家香港冇乜人聽呢類歌啦 都冇市場 咪冇人寫囉
其實呢類歌喺邊度都小眾 不過大陸同日本起碼有個古風圈子 有班人keep住網上有出歌

古風變撚左cosplay

點解冇人聽，因為個旋律老土囉
而家邊有後生會喺部手機down滄海一聲笑架見到都比fd笑啦
你講呢啲同而家市面上稱呼緊既流行中國風/古風係兩樣嘢黎

其實唔係咁關個曲風事
要係嗰個圈子嘅人寫嘅歌佢哋先當係古風㗎
如果故夢係啲出名流行歌手寫嘅
都好大機會俾古風圈眨到一文不值

根本古風圈就係追求嗰種小眾嘅感覺
周杰倫啲中國風佢哋都睇唔起啦
話太pop同真古風有分別
但事實上好多網絡古風咪重pop
根本佢哋好享受孤芳自賞
多人聽就唔認係古風㗎啦
其實同連登仔愈紅愈反嘅心態差唔多

啲網絡古風如果係呢種質素真係抵佢地冇人聽喎

呢首算比較紅啦 不過都好多人屌佢抄歌
真高質就少人聽 連煙雨行舟都要靠抖音先紅到

呢類啱唔啱？我身邊都好少人聽古風歌 冇乜人開心share